聽過最荒謬嘅遲到解釋係咩？

地鐵塞車

老母突然生日

上唔到早洩高登，等loading

依家地鐵成日都塞車，唔出奇

打J等射

俾女鬼壓，起唔到身

非洲有隻老虎俾人食左

689：因為要落車欣賞國旗，所以遲到

咪係出下房門啦

8點幾鐘荃灣出中環線站站都前面列車未開出等侯前進啦

幾架地鐵塞埋一齊？
知唔知咩叫塞車

地鐵爆胎

真係有架
試過行行下一半停左唔到站
話前面班車未走 要等等

tragedy

火車地鐵成撚日塞嫁啦
Btw 黎m太燥都係唔黎啦

隻貓唔俾出門口

地鐵瀨屎

屌自膠
講左放飛機
應該係岩岩阿媽叫佢煮埋餐飯先出到門口

成日咁講

有幾次係隻貓訓左係心口訓得好淋唔想整醒佢搞到遲到

某同事成日遲到咁講 唔通就係你

乜頭腦先會諗埋呢d on9開場白，好似派膠咁但係佢又好撚認真

由於下一月台嘅列車尚未開出，本班列車將稍為延遲，敬請原諒

幫呀婆執橙

地鐵飛站

張床重力太強大